[PS4]Monster Hunter World [56] 終於到禮拜五了

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

有無人一齊升lv

4格炎王缺一

兩格juno有無爸打一齊玩？

有d自由任紅色字clear,有d自由任黑色clear姐係點解

我了

hBfEpMfFTDk

充能斧邊把好d?

係咪全部解放招都唔受負會心影響？ 所以角龍/熔山龍較好？

定係龍封力 or珠位多既兇豺 好？

歷古

hBfEpMfFTDk

－１
先打炎王 再打３場４紫ＪＵＮＯ

歷c套3格-2
JLjWHFfahdu

仲有冇位

hBfEpMfFTDk

３場４紫ＪＵＮＯ

我個人係一把角龍一把滅盡 超解唔食負會心

打歷戰juno 一個人可以貓5次
屌你老母 究竟點撚柒樣可以升到77hr

4近戰騎到由我扑落黎算啦 閃暈好短

角龍會好啲
整返套角龍混裝 有炮術 填裝+1 集中 攻擊力輕鬆過千 大解六下過一百無難道

係明明騎到係都閃落黎

大槌無人玩既

最後一場啦 真係眼訓 怕雷你地

雖然好想刷到出英雄

我都有d眼訓 廢到西咁

全中打弱點差唔多800傷以上

主線冥燈-1
3jFPNfRkEcB8
有無巴打幫手？

我玩緊大鎚 但上面講緊盾斧喎。。

本身玩緊大槌 之後發覺盾斧太暴力就返唔到轉頭

我都玩緊 集中三成日草唔到第二段

輕鬆炎王玉

我想要珠多啲

我想要劍英雄石，啱先出咗斧嘅

冇哂任啦?

玩麻痺/眠 應該用片手/盾斧/劍斧好呢
睇數值好似就劍斧最高

有人入咗

見到

做乜野

比最後武士搶左個位

做乜開左

雙刀點配裝

我開到粒玉都唔洗咁對我

摺啦 早抖啦巴打們

用異常狀態武器會唔會發動到無擊珠?

早抖啦

重弩整骸骨定黑鋼好

長槍用邊把好 想試下玩

我幫個fd打場滅盡，我莊下一場

sor巴打
又貓

有冇歷戰雌火櫻火打

有

我係用弓個個 貓左次 sor
你地想唔想我眠左佢先?

歷戰炎王 -1

唉屌

輸左

比個雷西入左

sor 我有份一貓

唔係話係巴打黎？

有冇巴打幫打冥燈龍

橙

武器個負會心即係點
我用達人推返上0%咁仲扣唔扣我

點樣搵返冥燈龍打？

入我場打

仲有冇

唔知啦 我今場仲打得咁好

即刻裝返3粒體力珠先

唔係等埋先咩

今場跑死狗,隻野係咁走

4格炎仲淨一場
之後得返3格屍

有冇人覺得
冇左斬裂
街場好難可以贏

有冇大鎚巴打教出裝?
HR40大劍 想玩下性質差唔多既大鎚
只係知要KO術 其他唔知點出

巴打開左? 我想刷

我打埋呢場要訓 好眼訓now
炎王－1

已經雙落石打左好多

未 xGkYwXhGbnW

原來要出達人酒個任要見曬/打曬上位既非古龍，唔知係咪old news,身邊好多人差一兩隻醒唔起自己冇打過，唔知係咪old news

gogo

見親中文名果啲都廢到痴線
打0貓歷屍套,條友入黎唔夠一分鐘死左

體力珠同貓飯有冇疊加效果？

有冇歷戰雌火櫻火場

超屈機

唔小心1貓左 梳

有
最多200血

完埋場4格我都訓

yura唔打咩?

仲有冇，我入返嚟莊

-2

我貓2次添

有 last一場

come,等你

頭先個場好過第1場好多

梳

最少上到上層

主線冥燈-1
3jFPNfRkEcB8
有無巴打幫手？

sor

唔撚更新住
刷埋d珠先

黎緊

想問下 歷古 屍套龍

係咪揸弓既話會一下俾佢咬死？

歷戰炎王3格-1
JLjWHFfahdu

歷古

４紫ＪＵＮＯ
hBfEpMfFTDk

－１

點解今代無得帶隻豬番屋企

200體力唔會 150你揸大部份野都死
然後你中果下中埋障氣
死梗

其實係咪buff咗
400防 食埋大防貓飯 都可以比佢秒咗
定有bug
點解可以咁痛
之前都唔覺

打滅燼龍用咩裝好？

下位裝 求奇一套 都夠做啦

真係咁痛啊 我依家係咁貓就係打c套中佢aoe口氣 一野200血都死
即刻比唱歌巴屌

歷戰炎王3格-2
JLjWHFfahdu

少左斬裂打硬直

點解隻櫻火咁撚難打架屌

所以係正常？ ?

帶閃 唔貪刀 避招

好似唔正常

正常

五格歷炎

用異常狀態棍會唔會發動到無擊珠?

屌你我用緊登龍劍個陣隻嘢用超新星
我跟住佢一齊飛咗上去
嚇撚死我

不在狀態

又一隻小金

跟埋去死

咁勁

屌

開3格屍吐?

唔夠氣撲 其實真係係咁用閃光彈係safe 不過成日都空左段時間無人閃

今晚個個都係咁貓

唉呢兩日都食左屎咁

大家都好貓得

我啱啱升上去 其他歷龍都還好

第一次打 谷防谷藥谷貓飯 俾佢一野咬死左好震撼

仲諗住打條最廢既試下手感

快那啲出個四隻新怪啦 恐暴雷狼黑騏炎妃
打重覆打到悶啦

真係唔知做咩 雷左唱歌巴唔好意思

我都知係最易
之前都成日刷佢
係今日更新完先好似成日有人比佢秒咗

點解唔比佢番去訓

軟腦nerf 左都仲係easy mode 黎

開d廢2格任熱下手先

終於打贏左歷奇 可以莊歷古團了，有冇團缺人可以俾我雷

點解谷到160血食埋硬粉都會比條龍一下秒，打飛機啊

認真，有無人可以咁勁單挑打柒堆歷古龍?

做咩又有人搶位

瞓完佢暴走你打得仲辛苦，有得鎖區幾大都鎖區殺

最廢係因為啲動作易睇
唔貪基本上避到 唔會死
4個仲有得屈閃光

唔同晒人

以後都唔會開歷戰任

唔肯走

只係攻擊高 血量無變多
小心d得既
0貓睇心理質素

其實講好左邊個打就邊個打啦
係度約埋打就係想有溝通之麻 如果唔講野咁樣走左入黎同打街場有咩分別姐

基哥走場

jerry打唔打
聲音導航

冇角

唔該巴打

手快快禁錯離隊 又比人搶返個位

想join

做乜入咗嚟又走返

我整過套裝再黎 我依家好雷唔想打到咁

我好多都係兩格 jerry有無好野

條友兩貓走場後炎王即死

有三格0貓juno

櫻火咪同雌火一鳩樣咁打 帶多d閃光彈啦

冥燈爆角好似好難

juno

好高 要弓爆

好 平均hr 90小隊

應該係好彩佢無番黎

依家反而缺一 佛陀打緊任

0貓要小心佢返屋企訓教作惡

有時貓都唔緊要 上黎講返聲sor都要啦下話

我地高手黎 未打到果度就會貓左先

其實係咪有機報酬出？

龍矢打冥燈好爽

唔俾佢返去 3''04''91 不係假既

已開

閃怪鎖區殺是常識吧

code?

係囉係囉 貪快唔食藥果場真係堅快

平均90...唔係流嘅

wait re

仲有冇冥燈團？

小隊房開左

得兩粒耐瘴

解煙回煙

3pXuEuFpnaP

以為你係入面

真係要自己打歷戰練返d手感

有冇歷古團

仲有無

你地三個係咪得閒 等埋佛陀？

我ok

一係我同你加多兩件打場先

有無人可以一齊打歷戰麒麟

Go?

30幾條骨鎚都出唔到龍玉
有無巴打知打邊條會易啲

我開左啦 想打既入黎啦 0貓juno 一場

有冇巴打幫拖打雙爆？

一人歷屍無咁煩
可以無限鬼人

原來入街場過唔到

咩都打

6p8DpjK6CWkt
歷戰奇撚-3

調查任有金既土沙龍

打1場出1粒不是夢

飛雷骨鎚梅花間竹咁打都出唔到

想問下眠屬性係唔係最廢？

泥魚土砂呢

有無巴幫幫手

合呢把點睇

0貓juno 三格-1
推廣唔食藥 衝時間既打法

調查任得3銅 試吓接先 睇吓佢會唔會刷新出金

一係我地三個入去打

請弓手有咩裝備推介？
係咪冥燈弓首選？

有冇冥燈團

屍

屍>juno>冥燈

但講樣喇喎
冥燈>>>>>>>>>>>是但

長用既話滅燼會好啲

泥魚土砂夠快收佢皮
要刷珠都高效啲

推

打左2日歷戰得1粒超心珠

自己打吧喇
叫人反而雷多

要片手先 用

仲想點

呢隻驚無乜野係最廢
睇你識唔識用
不過如果有得簡唔會用眠刀

啲人100hr都未有超心/攻擊

有缺？

102啦，得一粒超心冇攻擊

出親啲rare7 8嘅珠都係弩同弓用嘅

屍弓 配咩裝？

打俾普通屍套 咬我一下先扣我五分一

梳，第一次打歷古避唔切

結論係200血 佢嬲左都係要死

唔知咩事 係腳底斬緊 無啦啦閃左下 成條血冇左

sor一貓左

Mhw係咪讀心架 玩斧既 就狂出英雄劍石俾我

係唔係你地比佢返左屋企訓教,滿血比佢掃一下都照死

再有兩場 希望打破四炒三既宿命

都未到tim

屌，公平咩，4粒斧，0劍

日本名係邊個

想比彼女入

me，啱先一貓避唔切，sorry

點解打第一次juno輸左再打會sd唔到求救信號

平均1刀120

成個台都係mhw post

超心加鎚

好叻咩 100打7下

juno
3QW73pTXGRjZ
任務黎
求高手帶

又出咗粒攻擊珠
我想要超會心呀

勁架

我last嗰個大迴先有三位數 冇乜野我走先

我太刀

又差一個

無野啦

仲有冇歷戰

平均90小隊成員

我佛光照住你

我打埋呢場訓 聽日番工

yura,佢仲有開

個個都唔得閒 我都想同你地玩

想莊呀呀呀呀呀

打到想死

有無人可以幫手啊..

我都想 返緊學

仲有兩場

無不動真係打得慢

桐人走左,依家-1

??????

轉頭幫你？

渣ga

硬食左3下

其實超會心係咪啫係加5%會心咁解？

-1
hBfEpMfFTDk

點先可以2分鐘完場

3格歷戰屍吐

超會心係加會心傷害

想玩咩流派?

佛陀
其實有場好辛苦贏左 不過唔知做乜唔計

我佛慈悲

可以幫埋一份

Code,佢地好似完左

超心係rank幾珠

有場同個韓仔2個人好辛苦打贏左 唔知係咪bug左
其他場場輸

6p8DpjK6CWkt

連登有愛

雷左唔好屌

呢句應該我講 我隔2場就1貓

個夠好熟，有打過？

諗住打多舖訓 聽朝返9
等到2點45啦 無緣唯有聽日再打

有刷過Juno啊
3個go?

好啦 sorry

Go

幫埋個巴打 你等等 極速過JUNO

呢把仲廢過juno果把

你地用緊乜武刷歷古

容我厚面皮啲
其實我都唔知
太刀爆左主線想換武玩下

咩都未研究

唔該咁多位

玩溜冰鞋啦 好正

咁你睇下先啦不如
或者玩下把武睇下鍾意點玩
個個人都有唔同手感唔同玩法

其實juno自由任隻風翔會唔會同juno打

剛下位打完角龍，防具仍然是原型裝，請問要在畢業前整套防具嗎?還是等上位再整?

同想問進入上位仲可唔可整番下位防具?

sorry呀咁岩鬼人到無氣走唔切

慘爪龍好難打
利申：新手太刀撚

好的👌
謝

Symk巴打sor 收刀慢閃唔切 搞到你死

到底滅龍彈有乜用
射落d龍到扣雞碎咁多
定係根本唔係拎黎輸出架粒野 求解答

望住佢 佢想跳就碌

差小小我就閃到

我sor就真無氣碌唔走

會 另一個版本 炎王都會

我唔打住啦巴打們

屌 邊位巴打話打泥魚土砂 即有 多謝哂

如果玩溜冰應該點砌裝?

ok下次再打過 thanks

新手求教

最少一定要有體術護石lv3

溜冰係咩

想問下d 珠 要跌lv3 係咪都係隨機跌？ 定打勁d龍會易有d?

下位可以整套飛雷用住先
到唔夠打先再整下位風漂

去到上位可以整返下位裝

下位一係砌風漂/慘爪,之後就上位就整熔山裝,呢套裝夠打到Juno

可以打熔山著住先再轉juno

上位可以整番下位

珠係得lv1 果d數字係需要既洞

依Ｄ石有咩用

可以升下把飛雷

原來係有攻擊珠，唔係都市傳說

依個點解

想要英雄多啲 等緊上95%會心

想問燕尾蝶點有
又唔係大鳳角蝶

個clear一紅一藍

Sor新手唔係好明 因為有時打會跌lv3

你三星嗰到隱藏任未解or你未開晒啲特殊鬥技場任

紅clear係真係clear哂 藍就係仲有任未出 只係clear左你而家有既任

唔使多謝我

藍既 即係你仲有d隱藏住未打 例如 特殊鬥技場

我上左95啦 不過要打弱點

我想問光蟲有無得種？
好難採

藍=有任未接，但你已接都做晒
係村開地圖睇下有冇感嘆號
記得仲有第三團長嗰度

墊步弓起碼體術5耐回3

想問網上見有人話礦石裝好唔好? 唔洗刷

下位其實有高防就用住先 頂到上位

玩厭太刀想轉武，太刀轉充能斧，用左成晚打得好慢唔識駁技，頂唔順用反太刀，人刀合一，本命太刀獵人

上位整咩裝比較好?

呢隻我會lock怪打 起碼唔洗轉黎轉去

有冇人係咚咚咚3兄弟打到大/細金？
不動擴散3炸佢地好爽

仲諗住擋到juno大技
屌你太刀破我防

藍字即係有鬥獸場任未出

你要去捉Ｄ龍返去打

如果巴打練到見聞式霸氣，就會感受到即慘爪位置

我依家先刷緊風漂
係要升左hr先可以種定點？

熔山

未有屬性大貓飯食唔夠薑落黎

開場

最易刷就熔山

Juno位手足仲係咪到

唔該晒 同埋佛陀巴

用錯武

我寧願唔好落黎 俾我地打 我驚你貓

屌你笑咗

唔該晒

Ching sick ball

咁睇唔起人啊

玩剛射點玩法？

3d 7.1 合埋眼都知佢係邊啦 渣ga

其實整左一套 但打落龍到得12-15傷 我見人地打到20up 真係唔明

麒麟再尊重都不為過

我貓左一次就會無乜信心 正路

有冇用接擊強擊瓶

有一粒 升咗juno刀會心
如果再打到應該升另二把定疊上去？

我都貓左次

求答

thank

去自由任睇下有冇植生研究所任
不過唔記得光蟲要幾時先有得種

無高低差我就食晒屎

唔知，唔想答你 ,雖然我把juno都升咗次會心
R8好似淨係強一次

冇哂了
得返兩格鋼龍

做自由任啊
不過唔知邊個

用左大約19傷

肉質+強擊+弱點 3xup/箭

sor 太貪心 , 你隻貓點整咁多技

兩格鋼龍 有意就join 我solo住先

因為我都唔記得

下次再打過

屌，仲要打幾耐先會見到匠，集中同英劍

係咪人地食左鬼人啊

每隻龍都有氣息，當你感受應到之後就如斬瓜切菜

咩弓？

我隻貓？

想問有隱藏屬性算唔算無屬性武器 我想鑲粒無擊珠

係呀,我見有好多技

感謝巴打

想問下歷戰古龍點先有調任？？？

得匠見過

新手唔太知點樣砌 有無詳情

初見炎王就出寶玉

我同你嘅情況一樣，只係我唔洗集中同匠

應該無

解左台地個貓任佢就有得用其他技
打隻戰地記者就ok

JUNO弓

合過一粒出嚟

我想要英劍

原來一直都無女朋友卡片
Btw jerry同yura 都成萬友好度

有冇其他太刀裝分享

Thanks

有啊

用屍套

防風高耳白斬裝

無擊珠角龍雙打炎王仲大力過冰雙刀

我都好似冇女朋友卡片

仲係得啲垃圾珠

都唔當我係朋友

但係條片個人都係用JUNO弓 想知點解差咁遠

我用棍就出劍同鎚

有喎 定係你地太多fd子睇唔到我

好撚friend

一直都想整防風同耳塞
仲未刷到

你無send比我

新手留名學野

明明我就係唔係都亂sd 點解會冇

唔洗耳塞啦，反佢老味

不動唔係搞掂啦咩 仲整呢套

學識念力就得

差少少先整完套含撚裝 屌你三粒龍玉on9

諗好！玩墊步弓
想問點砌裝？

咁易咩，我有不動都係廢鳩

咩裝有得含撚

想問下而家邊個活動任務值得打？
之前見到有個巴打話記住打可以換玉係邊個任黎？

想知

500萬同600萬特典 今日登入直接送入你個道具箱

聽日整完幫你含下 全圖祕藥唔知係咪真係work

調查資源管理所→登錄獎金→R1R1

吹蕭磨姑裝？？？

排隊

bj 2q ...?

排隊等被含

另一個版本係指咩？

賓州都損

hi ching
玩墊步點砌？

打埋隻炎王再答你

有無巴打幫手打主線屍套同炎王

借問聲，黑角弓有咩勁？

終於刷到砲術珠同超心珠

高攻 配無擊珠突破天際
聽人講

有冇大神可以教我砌最神雙刀 裝 幾難既珠都唔怕

試左 似乎無得全圖祕藥

第一次打歷戰
比2隻爆鱗轟死
大家係咪都用遠攻多啲

有無人想試下比我吹吹

3sfF7JAnnWYH

段片唔係得咩 我冇睇到

用遠易好多

1.物攻期待值最高
2.無擊珠加成

基本上係最泛用

幫緊fd過49任

冇人理小薯

有冇人仲用緊盾弩?
冇左斬裂 諗住整把黑角龍弩
用貫3通3

岩岩試左無論係食祕藥定係風菇都回唔到人血 除非佢淨係可以加長d bar唔回血啦

原來係咁，見佢負會心諗緊玩咩先會勁
以為係拔刀龍矢個類添

dllm打juno唔該死2次就留係營地咪撚出嚟啦

麒麟把雙刀嘈撚到

好似係興奮先會回？

麒麟雙刀有聲出？

果3隻古龍點先會有調查任出?
岩岩過晒主線想打屍套調查

心跳菇

我唔知我吹得人興唔興奮喎
咩係興奮認真

一陣帶撚哂d菇入去開餐

邊有人敢教你

炎王求幫拖

想請教下係用咩頭同腰？
唔該哂

咁就仆街
咁多代都未玩過遠

ok 升hr無野做

下次歷鋼用比你地聽
包你打到想屌我

仲有3粒鐘先玩得

想打埋屍套龍

獨眼頭，爆鱗腰加1粒耳塞珠同耳塞護石III

盾斧而家整邊把好用 我見有d用角龍有d用滅盡

即刻整咗把嚟聽

點解我救難search 唔到冥燈龍？

冥燈角用大劍係咪唔駛旨意有

有無人想比我吹吹

黑角弓跟本唔勁 唔洗諗咁多野了

去同呀伯傾計

炎王個場，入

有無code

黑角弓 用黎玩下龍矢都仲可以
滑步唔洗諗了

唔該哂，好鍾意呢套
兄弟祝你以後要乜出乜

試下search 自由任務 9星

有冇巴打玩重弩 如果裝左3盾 係咪 要防禦性能5先起到效果

杜賓裝儲唔儲得過？我仲用緊上位裝 已經打到去古龍

利申用重弩

我有件仲著緊

雙刀要點配裝？？
而家著成套juno感覺冇乜力

唔洗客氣 我都想劍英雄石肯出比我

璀璨水晶邊到多 挖咗成日先得3粒

墊步弓 係咪juno 身juno褲 必備？

仲有冇人要打野 冇就去訓

打屍套個度有

玩場笛？？？？

力量解放 個特定條件係乜嘢？

睇u

比人打好多血／對住隻野幾分鐘

好似無咩人知著滑翔外套可以坐氣流飛上風飄龍果到
打親都見人爬山爬得勁辛苦

ok 開場game比你solo

新手上路剛打到呢件嘢, 係咪垃圾黎, 唔識用

謝

一笛三雙定番戰術

你要唔要試下我條利

滅盡雙係咪最大力

打咩

藍色石

我同唱歌巴開左房lu

有冇深夜歷戰/歷古團

sorry巴打冇耐瘴貓咗次

拎黎升低級d既武

再黎吧

邊3個

屌太興奮禁走咗幾千粒斬裂

thx巴打 打唔打埋屍套？

我可以整把雙刀既

無啦無啦

我訓啦sor

我都有野做 第一次自己試下啦

有異常屬性嘅武器用唔用到無擊珠?

好既 btw thx

唔得

貫3幾痛下，有貫通強化珠砌黎玩下先

其實雙刀除左
超心 攻7 弱突 要之外 仲有冇咩技好勁

就係搵唔到，目標都無冥燈，不過已經clear 左

幻光刀真係好撚型 不過好廢

打SOS都可以4分鐘搞掂滅盡

早吃

太刀紅刀打弱點下下百幾

補返都計？

用邊把？

匠4之後超長白斬喎

黑角弓好似玩拔刀流？

未砌匠

18333

力量解放

玩到好眼訓 thanks唱歌巴 聽日繼續

okok

其實加得高唔高攻同防

捕捉後，去鬥技場打，隻怪勁左既

通三好勁

好似幾好 但我主要想你幫我回血

岩先試左得青菇有回血 其他只係buff 咁好似就唔係幾有用

佢有講到話會勁d

主線炎王

打埋啦gogogo

想問交易船換咩好?

不了

滅盡先咁高攻

換金算

咁任務點數通常點用好?

換消耗道具

鍊金 肥料

每日刷石刷到悶整多幾把武玩下

有無好心巴打可以carry我過上位主線? 完全打唔郁

屌一野就兩貓

一入就死哂

句定型文

唉真係

屌補唔撚到血呀

你個名

驚都唔好走太遠 會撲去追人

有頭髮邊個想貓喎

風漂玉打成晚都無

深夜有冇人可以幫打最後一關收束之地
CMXLtQCcGCr

有冇巴打係叫Angela yeun，臨死包貓車

dl任個3兄弟四條友帶盜竊裝衣刷 淨係鱗片都賺4萬
賣埋d報酬平衡5分鐘賺8萬

絲打

唔該哂三位巴打

仲有條？

執都執到手軟

屍套啱啱樓主帶左我過了

68Bxx4sy43HT 歷戰炎王-3

入唔到喎

見冇咩人諗住留返聽日打 sor各位

想問新手上位做裝，做有洞定無洞好?

主線屍套
6sY66sGM63j4

冇洞
多啲裝備技能
打到石之後再砌都未遲

上位初階睇技就夠

hello 墊弓有咩推介

有無高手帶過hr49

有冇巴打幫拖打9星不動衣任 街場D近戰下下衝埋去屍套送頭

我要一個鐘後先到屋企

一陣你未訓我可以幫手

3sfF7JAnnWYH

主線冥燈

你介唔介意等一陣？我15mins後到屋企

Ok呀
我試下自己打先

岩岩果場撞著4個識打既0貓過
唔該巴打先

入緊game

4個話自己識打

你係雙刀？
我見過左22分鐘費事入變多血
陣間有野想打再叫我

3furHJKuvYvi 熔山龍2場-3

風漂啲料打到每樣99舊都唔撚出粒玉過我

啱啱打完左

都唔該左你先

開激運卷啦

巴打可唔可以幫我打
我咩都唔識

我有兩金調，你要既話我可以開俾你

唔該曬巴打先 我熄左機啦
激運卷係咪送個張野

屌你拔刀弓又好撚好玩

入緊，都係熔山龍？

打調查任？

張野開左都好似一樣

升到100 打嗰3隻野少血都死

雙刀打最尾條龍真係慘
後尾死左去換太刀 輕鬆打贏

鋼龍同滅盡唔算好難打姐 係隻炎貓煩咗啲

貓最易打 鐵龍先煩

歷戰怪係咪易出D 最大最細金冠

大爆嗰下街場總有貓車
試過入到去一爆就完場都夠膽⋯⋯

我想刷粒玉姐

幫手閃

我次次開都有玉喎，雖然每次都係刷左十幾次到頂唔順先開

炎王出超新星就放閃啦，咁慳皮做乜鬼

激運唔係得錢

調查自由都有打 一有任就入左先

用卷換

巴打點配裝 我都想玩下

卷留翻比難刷既龍好d
想升下粒迴珠姐

有冇巴打一齊刷
90升緊100HR
SOLO打到好悶

我既打法(雙刀) 貓貓回血既
一開始沖上去山頂搵佢之後引佢去眠蛙個位 整訓佢 之後放大爆g, 然後隱身衣再黎多獲
有體力衫就打兇少少 知道件衫就無就龜縮
無體力衫既時間打佢既幾刀幾刀打，打完即向後閃，拉番個距離睇定d先再沖
回好隱身衣再重複一次炸佢
我大約用左24 個大爆G
裝備既珠插晒 耐絕 耐麻 雷抗本身10

雙刀絕左望
依家諗住合把太刀一下一下R

有耐雷裝衣就拎去用
好有用 D洞再插體力珠同耐雷珠
唔比佢1下電死就有得打

就返屋企

Youtube有片 我都係抄條友
要d珠都幾高級下

雙刀我覺得好食技術

前面全部用雙刀過
呢隻頂唔順

PLAY?

44TezkmXD2mc
你有冇咩想打
我打到冇野好打

5min 打緊冥燈

玩到hr39，係咪不斷打自由同調查就會出現新任

有無人斷左線？

無錯，打到49果陣就會開歷戰任

COMING

突然間諗起有個叫"無名的艾路"的同人影片, 有冇人記得

請問
邊把太刀值得整? 暫時 story 只打到去櫻火龍 HR 14

同埋太刀裝有冇推介?

琴日入左個3貓場
個場主一開頭貓左兩次
跟住打到條龍就死我唔小心貓左
然個個場主add我psn猛咁屌鳩我

另外仲想問點解探索時掘到既礦石
從探索中歸來之後, 會冇曬?

咁厚面皮
你點？

歷戰炎王,50分鐘,2貓

受夠SOS啲路人

會幫你收入箱

其實有無得睇返箱有咩材料？

重弩想玩通3/貫3應該用邊把好？但係唔係要裝兩個以上反動抑制？

角弩
一反一裝一盾 鳩射
加埋無擊

今晚返去整把玩下先

道具箱 出售材料有得睇

岩岩打咁多場JUNO 1粒玉都唔肯出比我

我出左2粒 你要既我好多3格JUNO

冇理佢 佢屌左半個鐘就收皮

咁好恒心屌足半個鐘

一場有寶玉加兩個龍脈石，點知唔係大劍全部都係弩

有冇人有歷戰刷

玩了54小時先玩到打完冥燈龍 hr27
我估最少一半時間用了在追龍

我估ps4版真的吸引了很多新血
見到不少奇人奇技
古龍用陷 近戰弓兵

角龍/黑角最易出

我自己打法係幫隻貓裝睡眠武器
咁隻麒麟連埋瀕死就會瞓3次
帶定炸彈+彈合炸佢老母啦

近戰弓有心眼都可以玩嘅，冇個啲另計
好多人唔睇距離鳩射

兩格要唔要？

其實我係唔想單機
刷優質角刷到好悶

3PKpXL6RRwGc
咁黎啦，打多3場左右就去訓

入咗

仲有乜野武器冇獨立post

不過今集真是玩得好刺激
一個地區3隻大怪混戰
4個獵人又互相打到一仆一碌
今集隻爆鱗龍每次和其他大怪打得興起時就飛來空襲
最癲係佢重幫手打到部位破壞

片手 重弩

優質角爆晒兩隻咪得

片手咁勁都冇人玩

可燃石 尖石 水球 爆裂結晶 回力標 松明彈

我玩緊

一陣出去開返個先

平時睇youtube
見佢地獵蟲顏色係藍色既
係咪要升級先有？
要升邊種？

問個新手啲嘅問題
我見本魔物圖鑑我大部份都打到4粒星
但係去個廢老度睇，好多都未到引導到魔物身邊
執痕跡又唔見佢好似初頭咁會升級，淨係加調查點

想問下究竟點升到佢變做唔知咩「地圖顯示魔物狀態」之類咁嘅LEVEL?

屌你又要返工

Sorry呀巴打

唔應該係果個位打

再黎？

3uyupvjRydJK

冇野做刷下JUNO寶玉

juno 兩格-1
輕鬆玩

有無人想刷普通鋼龍？
街場d 人唔識爆頭斷尾好L 灰

有無巴打幫手打土砂

CODE

衰貪刀

出咗超心

我覺得自己上手好慢
玩左2日覺得個介面/操作好難習慣
唔知關唔關由掌機轉上家用機事

利申: 只係玩到PSP 之前無擁有過任何家用機

精靈鹿角點樣易d有？

嘩屌

調查任鋼龍1銅2銀/ 1銀1金
要爆頭斷尾帶大爆G閃光
6Xhc6GeuwAj3

有無人可以幫手 hr29轟炸機

慢慢黎啦 我對上嗰代都係psp

巴打習慣左幾耐

自己望住兩隻野隻抽好快搞掂

要望好耐

有冇人刷鬥技大會08?

兩日玩咗幾耐先?
操作上冇咩特別困難野咋喎
係以前C字手, 而家可以用返R3 較角度

有冇ching知道過去既重擊（破壞王）今集係咪比人cut左？好掛住大劍一刀斷尾

其實依家都未上晒手 暫時玩左一個星期

聽講係石仔抸佢/唔好一下秒佢

我鐘意c字轉角度多啲

仆街 原來鴨絨係yura 真係認人認到傻左

謝ching 係裝/護石/珠？

都有

3樣都有 不過佢寫係打弱點加攻

其實係用邊條既素材？hr40都未見

有無link 珠我有呀

媽呀好柒呀個名 之前叫破壞王幾撚型呀

C字手要改呢樣真係要習慣
不過我2日時間唔多 先岩岩過完教學
D字太細睇得我好辛苦

邪教未nerf打3分鐘
而家nerf左 應該都易過你慢慢r

重弩唔齊珠全防裝要12分鐘先殺到滅盡

仲係叫破壞王

我都係求幫手 一起打？

冥燈裝有招技係咩耐衝 lv3 屁股著地無效
其實係咩意思

雙刀最麻煩係超帶電彈刀
解決彈刀問題就得

大劍撚岩岩爆機 龍眼+4件滅盡A玩住先OK ?

Ok

搵三個遠攻屈死佢

星期六返工冇得玩

想問燕尾蝶係乜 搵整都冇

好似要種野出大角鳳碟?

好低死

大角我有好多但都出唔到佢件裝

冇事了 自膠
原來男角叫獨角仙

每集嘅甲蟲裝都好正

其實唔使引佢去眠蛙 佢自己本身就係引爆器
hr49初見嘅時候太勇 未夠三個字已經死兩次
之後唯有保守啲慢慢磨 係佢淨係喺前面放電先亂舞
其他時間片兩三下
望住個timer 真係唔得一定會超時
然後見到佢又想喺自己週圍放電 就放個爆G喺佢後面
咁佢咪自己炸自己

然後唔知邊個營地出面係斜坡
用滑走片佢兩三次 就爆角死咗
我個方法完全無技術可言 要有耐性

睇下個鐘
但幾刺激

雙爆已經破戒用咗弓所以限自己一定要雙劍過

多謝幾位巴打陪我令我唔洗單機

呢句我一定highlight等佢地上水比佢地睇

立花...

9星櫻火
-1

我用斬斧都好期待遲下打雙爆

15分鐘內 求幫拖

我尋日一直同緊歌鳥玩 以為你係佢
咁啱我地貓個陣 佛陀又出黎話貓左

越打越快

Hi

佛陀=朗尼
Yura=歌鳥

Juno 2銀1金 0貓 3場
有冇人打

終於捉到白雞仔

有無人要幫手

除左麒麟都ok

諗住打個3銀JUNO拎下堅殼 點知銀都出寶玉

尋日幾場都 2邊一齊貓

巴打打唔打Juno

有冇巴打打？？

69

黑角弓既歸宿

爆左機 有咩盾斧同弓混裝介紹

利申：用緊juno 同屍套龍裝

黑角弓無屬珠 其他點砌？

貓探險隊幫到你

好啊

老老豆豆我算近戰弓，接擊追頭打

我要我要 岩岩上HR50

又黎

搵多一兩個人先打 唔太熟屍套

我ok?

龍矢就插開返佢個技
之後拔刀必需
弱特走唔甩
跟住我諗住一切加攻技

無問題

7zd8QvjcvzpF

而家係咪歧視毒撚
毒撚無人權嫁咩

hr40 打咩升HR最快

歷戰古龍 自入

入左

唔係日日都打飛機咁痴線呀

刷珠應該打咩怪最快？

咩珠先

中級珠我覺得風漂最好

另外兩位巴打？

英雄脈石有咩用？用點打返黎？
同埋啲珠咪有1，2，3既 係咪隨機出？

日日打身體健康D....

原來有分架？點樣分架？？

入唔到

個三兄弟任係邊度接？

拔刀加100%都要弱特咩？

有兩個已經入左

你用日文？

活動

巴打打唔打? 想刷下錢同清週任

佢出珠果下有咩rare幾嘅寶石

例如打泥沙龍會出d

Rare 45之類嘅寶石

鑑定完就出d無咁好嘅珠

打風漂會出67

咁會出d好d嘅珠

打古龍就最好咁囉

Rare幾我亂up，但有分高低

屌那星 juno粒玉咁撚難出嫁

Nerf咗之後無恥弩打歷古都係好快

60發斬 打埋 擴散龍擊 打弱點
未打曬啲彈 7分幾都完到場

下位雙麒麟 有冇人有興趣

有冇人一齊刷event

好撚讀心 我刷3銀諗住拎堅殼 點知出玉 但係冇殼

係喎傻左

咩event

仲有位？

雙麒麟？

三兄弟

ok

都ok

終於都畀我 （想要粉塵）

有無人carry 我刷調查滅盡3格 刷5次

仲有多個600萬獎

唔係個女人到接？洗唔洗download

7Tb7hrmCRaJ 調查滅盡 -3

點拎

唔係下下閃得切 係我廢

笛好波啊屌

再黎再黎

想知咩龍

7Tb7hrmCRaJ

按三角登入獎勵有彈出黎（太多人又唔一次出哂）

刷rare8既珠係咪歷戰古龍先有

Rare 7先岩

點先有歷戰怪調查任

有位巴打斷左

慘

加油啊果位巴

我拎哂藥水大家唔好怪我 怕死

有笛果個話事

頭先三粒閃都miss晒

突然多左甘多人

食早餐 你地打住先

兩個點打

34ArJXXeh6Z2
歷戰古龍差2

防風高耳白斬裝

要點砌

好似俾人搶左

我套笛正裝有100%會心弱特
廣域同茸食 而家打緊兩粒茸食珠

我係任裡面

咁耐瘴係幾級？

招人打活動雙麒麟

淨係求上面嗰三樣野嘅話就依套最低要求，唔洗用耳塞珠，1lv耳塞護石就得

CUM

頂 搞緊party

岩岩屍套場得一條命??

係

你係到 ？

我有4格屍套

慘慘

想莊

仲未解到個達人煙筒 提味個任打完 有關角龍黑角龍既任都打撚完都唔出7星個個比我 做乜鳩

咁仲打唔打juno？

三兄弟同隻麒麟有啲咩會跌？

Go!!!!

雙迴好正

我想要炮術珠呀
合裝又合到冇錢啦

Lol

我都想

我開返死3

架兩頭腰 鋼龍3件

唔小心中到combo 食唔切藥sor

死0遲下陪你打

我都閃唔切

小問題

我好多2格

3dhPjdx2iPsR

講起用psn屌人
有一次打完屍套
兩槍一大劍我雙劍
完咗場 咁挖屍啦 挖完就挖尾
但嗰兩個槍手就係咁射我同大劍
完全挖唔到條尾 之後醒起條屍挖少一次
就返去挖 但又無阻我喎 都係唔畀大劍挖尾

因為依次係唯一一次有人阻我挖嘢
又唔係同你fd 就追去佢公會公然問佢點解要咁做
佢答返我 大概意思係「因為條尾我哋無份斷」

入左啦

On9 計埋打左幾多%傷掘幾危
多次丫

依套就計埋冥燈刀嗰兩嗰位，算係high-end裝，有晒我上面po啲技

打擊系永世不得挖尾

-1,仲有冇人嚟

雙麒麟活動任有冇特別野送？

屌 爆鱗龍邊撚個design架

攻擊護石lll點有嫁

轟炸機

斬兩下俾佢炸死左

要升 I>II>III

買粒I 再強化II 再強化III

入唔到game

用料合
跟任用料強化

住*

點解你地個個砌裝都咁理想化全攻擊
唔洗用體力珠

食貓飯
食秘藥就有

試下拉打 唔好入佢中路

等我

用左體力珠條血好似再多D

岩岩重dow出左MHW下載完成前無法以這個保存資料遊玩
嚇死我
等多陣就入得返

仲有？

因為 食完一次貓飯唔駛死已經完

冇啦,有冇人再開場?

自己打>全攻，貓係自己嘅事

同人打>三粒體力珠廢事搞到人

有無師兄carryy. C2龍

食屎又滿人

我有d 2格有冇人打?

用埋有200血，唔洗一下貓左

打歷古無180血都一招秒咁滯

其實個龍封力大好似唔太大作用咁

而家打慣左滅盡先發現佢勁多硬直位

貓飯我會食攻擊力up/防禦up再咬秘藥

我有無睇錯我回復左隊友118次？

Jerry好奶得

咁多粉塵？

好撚正 唔比你地死

有笛呀～ching

放煙筒行出行入好似計一次

我都食哂D塵

Sor 巴打, 太大煙睇唔到火車

打到發夢都見到佢

不過我套裝真係好低攻 為持續輸出而格硬整 打到英雄石嘅話拎去強攻算

做咩唔開針

我都係
但街場啲友下下俾佢一野炒死

自己打好過

會心唔好咩

唔緊要 有大象同yura巴屌住

你奶多D我地就屌得住

2.5%咋喎

1點先放工返去同你地打機

冇得同我打

有冇巴打出過茸食珠

邊撚條傻閪用斬裂彈打炎王啱啱
用斬裂彈開我唔緊要呀
你win到理尻你彈撚死我姐
問題仲要貓3次

有冇人打歷戰

有個位啵

我有一甩

未見過

2.5照殺，唔計達人煙85%，但係得大迴嗰吓先三位數，平時都係7x

一個人打HR100任

我隻貓點去學技架

好勁啦喎 三角一下都有7x真係好大力

無人討論雙劍

我嗰時都係一個人打

辣殺武器 又低輸出又掃隊友

2場風龍三粒寶玉一隻角都無

想問個碟個序號係邊入?

夠太刀垃圾？

太刀有乜咁垃圾？
隻game有垃圾武器架咩？

劈down人黎講
雙刀點夠太刀黎

食飯唔打住了

太刀垃圾

Mary 清我跟實你了

應該打唔到無笛嘅隊友啦我

片手打少個

拿拿林幫手打多兩粒茸食珠 可以廣域10秘藥

真係咩 我食祕藥同風菇都唔得啵

係高級野定低級野

JERRY巴我好多2格你打唔打

你有無見過？

得返啲兩格

rare8

扮工睇post中

風菇我OK 巴打你套裝係點

用大型武器都有呢個問題吧？

我開？有廿場2格

我以為你LAST係出街

不如一齊 我呢面得2個人

仲有冇第2隊想打歷戰

是咁的

想打

廿場

我都有好多兩格

我個邊齊左人 同埋撚就得一條 一隊有兩支笛好似無乜用

仲要全部都係屍套

歷屍套真係勁多

屍套真係好易出 可唔可以出下juno 奇撚

唔可以咩？我上網見話得 未試

屍套好易打

正職鎚

冇人打啦 今日係唔係星期六

未醒

岩岩solo過hr100任 0貓完場

係咪連打3隻古龍既任?

試左唔得啊 我見人地無回血 咁我諗佢唔會就咁加長條bar唔回血掛

癲左103次

射唔射得出啊

點解可以咁勁

咩都射哂啦

屍套公廁到

琴日解禁左hr15直升29
今朝解埋hr29升左44
雙爆仲要係第一次打既歷戰
想問歷戰d傷高咁多大家點應付
強化防具加防？

全部2格真係屌出聲 就黎2格任都要delete

三隻share1條血，唔算太難

大劍升天果招唔會
而且正常大劍唔會用果招
但太刀正垃圾

最煩係鋼龍

解左毒撚成就未
真毒既表現

咁都好d，以為打3隻滿血既怪

屌 juno 卡關 無晒閃仲飛 擺明屈死我

其實左砌右砌
先發覺砌會心 同砌攻7挑5差唔多傷

但我青菇佢地回到

但係我都要打28分鐘

用咩回到咁多次
吹笛?

食lunch先，下次再玩過